

/* Seafile */
"%@ can't verify the identity of the website \"%@\"" = "%1$@님이 \"%2$@\" 웹사이트 신원을 검증할 수 없습니다.";

/* Seafile */
"%@ does not support to preview file of this kind at the moment." = "%@에서 현재 이 형식의 파일 미리보기를 지원하지 않습니다.";

/* Seafile */
"%@ invite you to %@" = "%1$@님이 %2$@에 초대합니다";

/* Seafile */
"%@, Uploaded %@" = "%2$@에 %1$@을(를) 업로드했습니다";

/* Seafile */
"%@, uploading" = "%@, uploading";

/* Seafile */
"%@, waiting to upload" = "%@, 업로드 대기 중";

/* Seafile */
"%ld photos remain" = "남은 사진 %ld개";

/* Seafile */
"%ld files are uploaded to Seafile" = "%ld files are uploaded to Seafile";

/* Seafile */
"1 photo remain" = "남은 사진 1개";

/* Seafile */
"%ld days ago" = "%ld days ago";

/* Seafile */
"%ld hours ago" = "%ld hours ago";

/* Seafile */
"%ld minutes ago" = "%ld minutes ago";

/* Seafile */
"%ld months ago" = "%ld months ago";

/* Seafile */
"%ld years ago" = "%ld years ago";

/* Seafile */
"a day ago" = "a day ago";

/* Seafile */
"a few seconds ago" = "a few seconds ago";

/* Seafile */
"an hour ago" = "an hour ago";

/* Seafile */
"a minute ago" = "a minute ago";

/* Seafile */
"a month ago" = "a month ago";

/* Seafile */
"a year ago" = "a year ago";

/* Seafile */
"A file with the same name already exists, do you want to overwrite?" = "같은 이름을 가진 파일이 있습니다. 덮어쓸까요?";

/* Seafile */
"About" = "정보";

/* Seafile */
"Account" = "계정";

/* Seafile */
"Account Info" = "계정 정보";

/* Seafile */
"Accounts" = "계정";

/* Seafile */
"Activities" = "활동";

/* Seafile */
"Activity" = "활동";

/* Seafile */
"Add a new discussion" = "Add a new discussion";

/* Seafile */
"Add account" = "계정 추가";

/* Seafile */
"Add contact" = "Add contact";

/* Seafile */
"Added" = "추가함";

/* Seafile */
"Added directory" = "추가한 디렉터리";

/* Seafile */
"Added file" = "추가한 파일";

/* Seafile */
"Added or modified" = "추가함 / 수정함";

/* Seafile */
"All photos synced" = "모든 사진을 동기화했습니다";

/* Seafile */
"Are you sure to clear all the cache?" = "정말 모든 캐시를 지울까요?";

/* Seafile */
"Are you sure to cancel all downloading tasks?" = "Are you sure to cancel all downloading tasks?";

/* Seafile */
"Are you sure to cancel all uploading tasks" = "Are you sure to cancel all uploading tasks";

/* Seafile */
"Are you sure to log out?" = "정말 로그아웃할까요?";

/* Seafile */
"Are you sure you want to delete %@ ?" = "Are you sure you want to delete %@ ?";

/* Seafile */
"Are you sure to save all photos to album?" = "Are you sure to save all photos to album";

/* Seafile */
"Auto Upload" = "자동 업로드";

/* Auto cleay library password */
"Auto clear passwords" = "암호 자동으로 지우기";

/* Seafile */
"Auto merge by seafile system" = "Seafile 시스템에서 자동 병합";

/* Seafile */
"Auto upload should be enabled first." = "우선 자동 업로드를 활성화해야합니다.";

/* Seafile */
"Back" = "돌아가기";

/* Seafile */
"Back to Last Account" = "최근 계정으로 돌아가기";

/* Seafile */
"Background Upload" = "백그라운드 업로드";

/* Seafile */
"Backup Contacts" = "연락처 백업";

/* Seafile */
"Cache" = "캐시";

/* FolderView_iPad.storyboard */
"Camera Upload" = "카메라 업로드";

/* Seafile */
"Can not remove certificate because it is still in use" = "여전히 사용중이기 때문에 인증서를 제거할 수 없습니다";

/* Seafile */
"Cancel" = "Cancel";

/* Seafile */
"Cancel download" = "다운로드 취소";

/* Seafile */
"Cancel upload" = "Cancel upload";

/* Seafile */
"Changed library name or description" = "바뀐 라이브러리 이름 또는 설명";

/* Seafile */
"Checking library password ..." = "라이브러리 암호 확인 중...";

/* Seafile */
"Choose" = "선택";

/* Seafile */
"Choose directory" = "Choose directory";

/* Seafile */
"Choose a Seafile server" = "Seafile 서버를 선택하세요";

/* Seafile */
"Choose an account to start" = "시작할 계정을 선택하세요";

/* Seafile */
"Clear libraries passwords successfully." = "라이브러리 암호를 성공적으로 지웠습니다.";

/* Seafile */
"Clear library password successfully." = "라이브러리 암호를 성공적으로 지웠습니다.";

/* Seafile */
"Clear password" = "암호 지우기";

/* Seafile */
"Clear remembered passwords" = "기억 중인 암호 지우기";

/* Seafile */
"Click \"Search\" to start" = "시작하려면 \"검색\"을 클릭하세요";

/* Seafile */
"Connecting to server" = "서버에 연결 중";

/* Seafile */
"Contacts Backup" = "연락처 백업";

/* Seafile */
"Contacts backup failed." = "연락처 백업에 실패했습니다.";

/* Seafile */
"Contacts backup should be enabled first." = "우선 연락처 백업을 활성화해야합니다.";

/* Seafile */
"Contacts backup succeeded." = "연락처 백업에 성공했습니다.";

/* Seafile */
"Contacts will be backuped as: %@ " = "연락처를 %@ 이름으로 백업합니다";

/* Seafile */
"Copy" = "복사";

/* Seafile */
"Copy Link to Clipboard" = "클립보드로 링크 복사";

/* Seafile */
"Copy image to clipboard" = "클립보드로 그림 복사";

/* Seafile */
"Copy share link to clipboard" = "클립보드에 공유 링크 복사";

/* Seafile */
"Copying files ..." = "파일 복사 중 ...";

/* Seafile */
"Created library %@" = "%@ 라이브러리를 만듬";

/* Seafile */
"Creating file ..." = "파일 만드는 중 ...";

/* Seafile */
"Creating folder ..." = "폴더 만드는 중 ...";

/* Seafile */
"Creating library ..." = "Creating library ...";

/* Seafile */
"Created library" = "Created library";

/* Seafile */
"Created folder" = "Created folder";

/* Seafile */
"Created file" = "Created file";

/* Seafile */
"Created %ld files" = "Created %ld files";

/* Seafile */
"Created draft" = "Created draft";

/* Seafile */
"Delete" = "삭제";

/* Seafile */
"Deleted" = "삭제함";

/* Seafile */
"Deleted library %@" = "%@ 라이브러리를 삭제함";

/* Seafile */
"Deleting directory ..." = "디렉터리 삭제 중 ...";

/* Seafile */
"Deleting file ..." = "파일 삭제 중 ...";

/* Seafile */
"Deleting files ..." = "파일 삭제 중 ...";

/* Seafile */
"Deleted library" = "Deleted library";

/* Seafile */
"Deleted folder" = "Deleted folder";

/* Seafile */
"Deleted file" = "Deleted file";

/* Seafile */
"Deleted draft" = "Deleted draft";

/* Seafile */
"Destination" = "Destination";

/* Seafile */
"Directory '%@' is shared with you using %@" = "'%1$@' 디렉터리를 %2$@(으)로 공유했습니다";

/* Seafile */
"Discussion" = "토론";

/* Seafile */
"Do you want reset the uploaded photos?" = "업로드한 사진을 되돌릴까요?";

/* Seafile */
"Do you want to backup contacts now? " = "지금 연락처를 백업할까요?";

/* Seafile */
"Download" = "다운로드";

/* Seafile */
"Edit" = "편집";

/* Seafile */
"Email" = "전자메일";

/* Seafile */
"Email or Username" = "전자메일 주소 또는 사용자 이름";

/* Seafile */
"Enable TouchID" = "Enable Touch ID";

/* Seafile */
"Enable FaceID" = "Enable Face ID";

/* Seafile */
"Encrypted Libraries" = "암호화 라이브러리";

/* Seafile */
"Encrypted" = "Encrypted";

/* Seafile */
"Failed to add discussion" = "Failed to add discussion";

/* Seafile */
"Failed to authenticate" = "인증에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to copy files" = "파일 복사에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to create file" = "파일 만들기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to create folder" = "폴더 만들기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to create library" = "Failed to create library";

/* Seafile */
"Failed to delete files" = "파일 삭제에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to download file '%@'" = "'%@' 파일 다운로드에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to find %@" = "%@ 찾기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to find library" = "라이브러리 찾기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to generate share link of directory '%@'" = "'%@' 디렉터리의 공유 링크 만들기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to generate share link of file '%@'" = "'%@' 파일 공유 링크 만들기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to get groups ..." = "Failed to get groups ...";

/* Seafile */
"Failed to get messages" = "Failed to get messages";

/* Seafile */
"Failed to get modification details" = "수정 세부내역 정보 가져오기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to get starred files" = "별표 표시한 파일 가져오기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to identify the coding of '%@'" = "'%@' 코딩 식별에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to load activities" = "활동 불러오기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to load content of the directory" = "디렉터리 내용 불러오기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to load files" = "파일 불러오기에 실패했습니다 ";

/* Seafile */
"Failed to login" = "로그인에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to move files" = "파일 옮기기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to open file" = "파일 열기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to remove certificate" = "인증서 제거에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to rename file" = "파일 이름 바꾸기에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to restore contacts." = "연락처 복원에 실패했습니다.";

/* Seafile */
"Failed to save %@ to album" = "%@ 앨범 저장에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to copy %@ to clipboard" = "Failed to copy %@ to clipboard";

/* Seafile */
"Failed to save account" = "계정 저장에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to search" = "검색에 실패했습니다";

/* Seafile */
"Failed to send message" = "Failed to send message";

/* Seafile */
"Failed to upload file" = "파일 업로드에 실패했습니다";

/* Seafile */
"File '%@' is shared with you using %@" = "'%1$@' 파일을 %2$@(으)로 공유했습니다";

/* Seafile */
"File '%@' is too large to edit" = "'%@' 파일을 편집하기에 너무 큽니다";

/* Seafile */
"File '%@' uploaded successfully" = "File '%@' uploaded successfully";

/* Seafile */
"File name invalid" = "파일 이름이 잘못되었습니다";

/* Seafile */
"File name must not be empty" = "파일 이름을 비우면 안됩니다";

/* Seafile */
"Files with the same name already exist, do you want to overwrite?" = "같은 이름을 가진 파일이 있습니다. 덮어쓸까요?";

/* Seafile */
"File can not be shared" = "File can not be shared";

/* Seafile */
"Folder name invalid" = "폴더 이름이 잘못되었습니다";

/* Seafile */
"Folder name must not be empty" = "폴더 이름을 비우면 안됩니다";

/* Seafile */
"For example: https://seacloud.cc or http://192.168.1.24:8000" = "예: https://seacloud.cc 또는 http://192.168.1.24:8000";

/* Seafile */
"Generate share link ..." = "공유 링크 만드는 중 ...";

/* Seafile */
"Generate share link success" = "공유 링크 만들기에 성공했습니다";

/* Seafile */
"Group discussion" = "Group discussion";

/* Seafile */
"Hey there!<br/><br/> I've been using %@ and thought you might like it. It is a free way to bring all you files anywhere and share them easily.<br/><br/>Go to the official website of %@:</br></br> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n" = "안녕하세요!<br/><br/>%1$@을 사용중인데 맘에 드실거라 생각해서 메일드립니다. 파일을 어디든 쉽게 가져다 쓰고 공유할 수 있는 쉬운 수단입니다.<br/><br/>%2$@ 공식 웹사이트를 방문해보세요:<br/><br/><a href=\"%3$@\">%4$@</a>\n";

/* Seafile */
"Hi,<br/><br/>Here is a link to <b>'%@'</b> in my %@:<br/><br/> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n" = "안녕하세요.<br/><br/>제 %2$@의 <b>'%1$@'</b>링크를 드립니다:<br/><br/><a href=\"%3$@\">%4$@</a>\n";

/* Seafile */
"Hi,<br/><br/>Here is a link to directory <b>'%@'</b> in my %@:<br/><br/> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n" = "안녕하세요.<br/><br/>제 %2$@의 <b>'%1$@'</b> 디렉터리 링크를 드립니다:<br/><br/><a href=\"%3$@\">%4$@</a>\n";

/* Seafile */
"How would you like to share this file?" = "이 파일을 어떻게 공유할까요?";

/* Seafile */
"Hide" = "Hide";

/* Seafile */
"Import client certificate" = "클라이언트 인증서 가져오기";

/* Seafile */
"Invalid Server" = "잘못된 서버";

/* Seafile */
"Invalid email" = "Invalid email";

/* Seafile */
"Last Backup Time" = "최근 백업 시각";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Updated: %@" = "마지막 업로드: %@";

/* Seafile */
"Libraries" = "라이브러리";

/* Loading Status */
"Loading..." = "불러오는 중...";

/* Seafile */
"Local Cache" = "로컬 캐시";

/* Local decryption */
"Local decryption" = "로컬 복호화";

/* Seafile */
"Log out" = "로그아웃";

/* Seafile */
"Login" = "로그인";

/* Seafile */
"Library name invalid" = "Library name invalid";

/* Seafile */
"Library name must not be empty" = "Library name must not be empty";

/* Seafile */
"Message" = "Message";

/* Seafile */
"Messages" = "메시지 ";

/* Seafile */
"Modification Details" = "수정 세부내역";

/* Seafile */
"Modified" = "수정함";

/* Seafile */
"Modified file" = "수정한 파일";

/* Seafile */
"More" = "더 보기";

/* Seafile */
"Move" = "옮기기";

/* Seafile */
"MoveTo" = "다음으로 옮기기";

/* Seafile */
"Moved" = "이동함";

/* Seafile */
"Moved directory" = "이동한 디렉터리";

/* Seafile */
"Moving files ..." = "파일 옮기는 중 ...";

/* Seafile */
"Moved folder" = "Moved folder";

/* Seafile */
"Moved file" = "Moved file";

/* Seafile */
"My Own Libraries" = "내 라이브러리";

/* Seafile */
"NO" = "NO";

/* FailToPreview_iPad.xib, FailToPreview_iPhone.xib, SeafCell.xib, SeafDirCell.xib, SeafMessageCell.xib, SeafUploadDirViewController.xib */
"Name" = "이름";

/* Seafile */
"Network unavailable" = "네트워크 연결 상태가 아닙니다";

/* Seafile */
"New File" = "새 파일";

/* Seafile */
"New Folder" = "새 폴더";

/* Seafile */
"New file name" = "새 파일 이름";

/* Seafile */
"New folder name" = "새 폴더 이름";

/* Seafile */
"New Library" = "New Library";

/* Seafile */
"New library name" = "New Library Name";

/* Seafile */
"No Results" = "결과 없음";

/* Seafile */
"No available certificates" = "인증서 없음";

/* Seafile */
"OK" = "확인";

/* Seafile */
"Open elsewhere..." = "다른 곳에서 열기...";

/* Seafile */
"Open in other applications" = "다른 프로그램으로 열기";

/* Seafile */
"Open photo browser" = "사진 브라우저 열기";

/* Seafile */
"Open Seafile to view details" = "Open Seafile to view details";

/* Seafile */
"Organization" = "조직";

/* Seafile */
"Other Server" = "다른 서버";

/* Seafile */
"Out of quota" = "제한 용량 초과";

/* Seafile */
"Password" = "암호";

/* Seafile */
"Password must not be empty" = "암호를 비워두면 안됩니다";

/* Seafile */
"Password of '%@'" = "'%@'의 암호";

/* Seafile */
"Password of library '%@'" = "'%@' 라이브러리 암호";

/* Seafile */
"Password required" = "암호가 필요합니다";

/* Seafile */
"Password (at least 8 characters)" = "Password (at least 8 characters)";

/* Seafile */
"Please enter your password again" = "Please enter your password again";

/* Seafile */
"Password must at least 8 characters" = "Password must at least 8 characters";

/* Seafile */
"Two passwords are different" = "Two passwords are different";

/* Seafile */
"PasteTo" = "다음에 붙여넣기";

/* Seafile */
"Photos" = "사진";

/* Seafile */
"Photos are not accessible" = "Photos are not accessible";

/* Seafile */
"Please authenticate to proceed" = "진행하려면 인증하세요";

/* Seafile */
"Please disable \"Auto clear passwords\" for auto uploading photos to an encrypted library." = "암호화 라이브러리에 사진을 자동으로 업로드하려면 \"암호 자동으로 지우기\"를 비활성화해주세요.";

/* Seafile */
"Please disable \"Auto clear passwords\" for uploading contacts to an encrypted library." = "암호화 라이브러리로 연락처를 업로드하려면 \"암호 자동으로 지우기\"를 비활성화해주세요.";

/* Seafile */
"Please enable \"Local decryption\" for auto uploading photos to an encrypted library." = "암호화 라이브러리에 사진을 자동으로 업로드하려면 \"로컬 복호화\"를 활성화해주세요";

/* Seafile */
"Please enable \"Local decryption\" for uploading contacts to an encrypted library." = "암호화 라이브러리에 연락처를 업로드하려면 \"로컬 복호화\"를 활성화해주세요.";

/* Seafile */
"Post a discussion to group" = "Post a discussion to group";

/* Seafile */
"Preview" = "Preview";

/* Seafile */
"Print" = "인쇄";

/* Seafile */
"Publish draft" = "Publish draft";

/* Pull down to get more messages */
"Pull down to get more messages..." = "Pull down to get more messages...";

/* Pull to refresh status */
"Pull to refresh..." = "Pull to refresh...";

/* Seafile */
"Recovered deleted directory" = "삭제한 라이브러리를 복구했습니다";

/* Seafile */
"Redownload" = "다시 다운로드";

/* Release to get more messages */
"Release to get more messages..." = "Release to get more messages...";

/* Release to refresh status */
"Release to refresh..." = "새로 고치려면 놓으세요...";

/* Seafile */
"Removed all items from trash" = "Removed all items from trash";

/* Seafile */
"Removed items older than %ld days from trash" = "Removed items older than %ld days from trash";

/* Seafile */
"Remove client certificate" = "클라이언트 인증서 제거";

/* Seafile */
"Removed" = "제거함";

/* Seafile */
"Removed directory" = "제거한 디렉터리";

/* Seafile */
"Removed file" = "제거한 파일";

/* Seafile */
"Rename" = "이름 바꾸기";

/* Seafile */
"Renamed" = "이름 바꿈";

/* Seafile */
"Renamed directory" = "이름 바꾼 디렉터리";

/* Seafile */
"Renaming file ..." = "파일 이름 바꾸는 중 ...";

/* Seafile */
"Renamed library" = "Renamed library";

/* Seafile */
"Renamed folder" = "Renamed folder";

/* Seafile */
"Renamed file" = "Renamed file";

/* Seafile */
"Replace" = "Replace";

/* Seafile */
"Reset repo password" = "저장소 암호 초기화";

/* Seafile */
"Restore Contacts" = "연락처 복원";

/* Seafile */
"Restoring contacts." = "연락처를 복원합니다.";

/* Seafile */
"Restored library" = "Restored library";

/* Seafile */
"Restored folder" = "Restored folder";

/* Seafile */
"Restored file" = "Restored file";

/* Seafile */
"Reverted file \"%@\" to status at %@." = "\"%1$@\" 파일을 %2$@ 상태로 되돌렸습니다.";

/* Seafile */
"Reverted library to status at" = "다음 상태로 라이브러리 되돌림";

/* Seafile push notification message */
"SEAFILE_LOC_KEY_FORMAT" = "%@, you got new messages from %@";

/* Seafile */
"Save" = "저장";

/* Seafile */
"Save Destination" = "Save Destination";

/* Seafile */
"Save all photos to album" = "모든 사진을 앨범에 저장";

/* Seafile */
"Save to %@" = "Save to %@";

/* MainInterface.storyboard */
"Save to Seafile" = "Save to Seafile";

/* Seafile */
"Save to album" = "앨범에 저장";

/* Seafile */
"Saving all photos to album" = "앨범에 모든 사진 저장 중";

/* Seafile */
"Seafile" = "Seafile";

/* Seafile */
"Search" = "검색";

/* Seafile */
"Search files in this library" = "이 라이브러리 파일 검색";

/* Seafile */
"Search is not supported on the server" = "이 서버에서는 검색 기능을 지원하지 않습니다";

/* Seafile */
"Searching" = "검색 중";

/* Seafile */
"Searching ..." = "검색 중 ...";

/* Seafile */
"Select All" = "모두 선택";

/* Seafile */
"Select None" = "선택 안함";

/* Seafile */
"Select a certificate" = "Select a certificate";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "보내기";

/* Seafile */
"Send share link via email" = "전자메일로 공유 링크 보내기";

/* Seafile */
"Sending" = "Sending";

/* Seafile */
"Sending..." = "Sending...";

/* Seafile */
"Server" = "서버";

/* Seafile */
"Server must not be empty" = "서버 주소를 비우면 안됩니다";

/* Seafile */
"Server, like https://seafile.cc" = "https://seafile.cc처럼 서버 주소를 적으세요";

/* Seafile */
"Settings" = "설정";

/* Seafile */
"Shared to me" = "나에게 공유";

/* Seafile */
"Shared with groups" = "Shared with groups";

/* Seafile */
"Share" = "Share";

/* Seafile */
"Shibboleth" = "Shibboleth";

/* Seafile */
"Shibboleth Login" = "시볼레스 로그인";

/* Seafile */
"Single Sign On" = "Single Sign On";

/* Seafile */
"Sort by Last Modifed Time" = "최종 수정일시순 정렬";

/* Seafile */
"Sort by Name" = "이름순 정렬";

/* Seafile */
"Space Used" = "사용한 공간";

/* Seafile */
"Star" = "별표 표시";

/* Seafile */
"Starred" = "별표 표시";

/* Seafile */
"Start to download folder: " = "다음 폴더 다운로드 시작:";

/* Seafile */
"Start to download library: " = "라이브러리 다운로드 시작:";

/* Seafile */
"Succeeded to remove certificate" = "인증서 제거에 성공했습니다";

/* Seafile */
"Succeeded to restore contacts" = "연락처 복원에 성공했습니다";

/* Seafile */
"Succeeded to save %@ to album" = "%@ 앨범 저장에 성공했습니다";

/* Seafile */
"Succeeded to copy %@ to clipboard" = "Succeeded to copy %@ to clipboard";

/* Seafile */
"Successfully imported %@" = "%@ 가져오기에 성공했습니다";

/* Seafile */
"Successfully moved" = "Successfully moved";

/* Seafile */
"Successfully copied" = "Successfully copied";

/* Seafile */
"Tell Friends about %@" = "%@을(를) 친구에게 알리기";

/* Seafile */
"The certificate from this website has been changed. Would you like to connect to the server anyway?" = "웹 사이트의 인증서가 바뀌었습니다. 어쨌든 서버에 연결할까요?";

/* Seafile */
"The certificate from this website is invalid. Would you like to connect to the server anyway?" = "웹 사이트의 인증서가 잘못되었습니다. 어쨌든 서버에 연결할까요?";

/* Seafile */
"The length of password should be between 3 and 100" = "암호 문자 갯수는 3개 부터 100개 사이여야 합니다.";

/* Seafile */
"The mail account has not been set yet" = "메일 계정을 설정하지 않았습니다";

/* Seafile */
"The token is invalid, you need to login again" = "토큰이 잘못되어 다시 로그인해야 합니다";

/* Seafile */
"There is no app which can open this type of file on this machine" = "이 장치에 이 형식의 파일을 열 수 있는 앱이 없습니다";

/* Seafile */
"There was a problem verifying your identity." = "신원 검증에 문제가 있습니다";

/* Seafile */
"This app does not have access to your contacts." = "이 앱에서 연락처를 다룰 수 없습니다.";

/* Seafile */
"There is no account available" = "There is no account available.";

/* Seafile */
"This app does not have access to your location service." = "이 앱에서 위치 서비스에 접근할 수 없습니다.";

/* Seafile */
"This app does not have access to your photos and videos." = "이 앱에서 사진과 동영상을 다룰 수 없습니다.";

/* Seafile */
"This function is not supportted yet" = "이 기능은 아직 지원하지 않습니다";

/* Seafile */
"This function is not supportted yet，you can copy it to the pasteboard and send mail by yourself" = "아 기능은 아직 지원하지 않아, 페이스트보드에 복사하여 여러분 자신의 이메일로 보낼 수 있습니다. ";

/* Seafile */
"Two step verification code" = "2단계 인증 코드";

/* Seafile */
"Unstar" = "별표 지우기";

/* Seafile */
"Upload" = "업로드";

/* Seafile */
"Upload Destination" = "업로드 대상 위치";

/* Seafile */
"Upload Videos" = "동영상 업로드";

/* Seafile */
"Updated file" = "Upload file";

/* Seafile */
"Updated draft" = "Upload draft";

/* NSPhotoLibraryUsageDescription */
"Used to sync photos" = "Used to sync photos";

/* Seafile */
"Username" = "사용자 이름";

/* Seafile */
"Username must not be empty" = "사용자 이름을 비우면 안됩니다";

/* Seafile */
"Verification code must not be empty" = "인증 코드를 비우면 안됩니다";

/* Seafile */
"Version" = "버전";

/* Seafile */
"Website" = "웹 사이트";

/* Seafile */
"Welcome to %@" = "%@에 잘 오셨습니다";

/* Seafile */
"Wifi Only" = "무선 네트워크만";

/* Seafile */
"Wipe Cache" = "캐시 비우기";

/* Seafile */
"Wrong library password" = "라이브러리 암호가 잘못되었습니다";

/* Seafile */
"Wrong password" = "잘못된 암호";

/* Seafile */
"Wrong username or password" = "사용자 이름 또는 암호가 잘못되었습니다";

/* Seafile */
"YES" = "YES";

/* Seafile */
"You can enable access in Privacy Settings" = "개인 정보 보호 설정에서 접근 권한을 활성화할 수 있습니다.";

/* Seafile */
"Your device cannot authenticate using Touch ID." = "장치에서 터치 ID로 인증할 수 없습니다";

/* Seafile */
"Your device cannot authenticate using Face ID." = "Your device cannot authenticate using Face ID.";

/* Seafile */
"and %@ more" = "및 %@ 더";

/* SeafCell.xib */
"detail" = "자세히";

/* Seafile */
"directories" = "디렉터리";

/* Seafile */
"files" = "파일";

/* Seafile */
"modified" = "수정함";

/* Seafile */
"Uploading" = "Uploading";

/* Seafile */
"Downloading" = "Downloading";

/* Seafile */
"Upload & Download" = "Upload & Download";

/* Seafile */
"Completed" = "Completed";

/* waiting to upload */
"Waiting to upload" = "%Waiting to upload";

/* FolderView_iPad.storyboard, FolderView_iPhone.storyboard */
"www.seafile.com" = "www.seafile.com";

/* Share to WeChat */
"Share to WeChat" = "Share to WeChat";

/* Share Cancelled */
"Share Cancelled" = "Share Cancelled";

/* Failed to share to WeChat */
"Failed to share to WeChat" = "Failed to share to WeChat";

/* OK and Remember Device */
"OK and Remember Device" = "OK and Remember Device";

/* Privacy Policy */
"Privacy Policy" = "Privacy Policy";

/* Privacy Policy URL */
"https://www.seafile.com/en/privacy_policy/" = "https://www.seafile.com/en/privacy_policy/";

/*  TouchID is Enabled  */
"FaceID(TouchID) is Enabled" = "FaceID(TouchID) is Enabled";

/* Files cannot be used whith TouchID */
"Files cannot access files in Seafile when FaceID(TouchID) enabled. Please open Seafile and disable FaceID(TouchID)." = "Files cannot access files in Seafile when FaceID(TouchID) enabled. Please open Seafile and disable FaceID(TouchID).";

/* Seafile */
"Please open Seafile ans add an account to start" = "Please open Seafile ans add an account to start.";
